八九十年代地鐵車票

大家有無見過/用過???

好懷念舊時果種設計好親切

以前一張$25 近近地可以用成個月
依家一個星期都成問題

係一程已經廿五蚊

用過
用剩一兩蚊果d會keep 起坐長途是常識